{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015854",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023103070337/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[🐼바오 패밀리] 그래픽 기모 후드 티셔츠 - 멜란지그레이"
    },
    "text": "ブランド8 secondsではメーカーのサムスン物産ファッション部門で生産したフードスウェットシャツであるFW23 / 323Y41LX34をご紹介します。 このスウェットシャツは、かわいいプバオグラフィックとレタリングデザインでカジュアルなムードを倍増させた製品です。 起毛素材を使用して真冬でも柔らかく暖かいフィット感が感じられ、カジュアルなムードのズボンとマッチングして可愛いルックに仕上げることができます。 また、様々なサイズ展開でカップルアイテムとしてもおすすめです。 この製品の表地は綿100%素材で製作されており、洗濯方法については濃い色と明るい色を分離して洗濯し、漂白剤を使わないよう注意するようにという案内事項があります。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが生じることがありますので注意してください。 また、洗剤が残らないように十分に洗濯しなければならず、洗濯時に飾り物が落ちることがあるので軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されません。 暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは避けなければならず、金属副資材が肌と直接摩擦することがないよう注意しなければなりません。 デザイン上、装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着している場合は、首を絞めたり人体に害がないように注意してください。 水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。水洗いの際は多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意により製品が損傷した場合には補償ができないことをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスウェットシャツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このスウェットシャツはかわいいプバオグラフィックとレタリングデザインが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このスウェットシャツは綿100%素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツはどのような洗濯方法が推奨されていますか？",
            "answer": "このスウェットシャツは濃い色と明るい色を分離して洗濯し、漂白剤を使わないよう注意することが推奨されています。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツはどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "このスウェットシャツを洗濯する際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "いいえ、このスウェットシャツは機械洗濯による製品損失が保護されていません。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツはどのように暖めるのがいいですか？",
            "answer": "このスウェットシャツは暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけを避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツに付いている装飾物は何ですか？",
            "answer": "このスウェットシャツには装飾物（紐、ビーズ、ファスナーなど）が付いている場合があります。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツは水洗いできますか？",
            "answer": "はい、このスウェットシャツは水洗いできますが、金属付着物によってサビが発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツは太陽光や照明によって変色しますか？",
            "answer": "はい、このスウェットシャツは強い日差しや照明によって変色することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このスウェットシャツの製品損傷についての補償はありますか？",
            "answer": "いいえ、このスウェットシャツの製品損傷については補償はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 601,
        "QA": 508
    }
}